（突發） 會員何淦途返左黎連登探大家

波台會員性別年齡職業大公開

死左老母都仲返來好感動 何仔我幫你屌死左足絲雞啦 唔好走啦

Push

喊死我屌

又是時候課金了

你玩野？

好能掛住呢隻反雲狗

何囝

好掛住何仔

ching熱犬

佢同何仔係高登反雲反到仆街

真